入黎討論下各大main contractor 比d fresh grad做參考

臨近ive 仔同八大院校畢業，各位巴打講下自己係唔同contractor入面做既經驗，比d fresh grad做下參考。
Main con比較出名既有：中國老 中國路x 俊仔記 十三力 build Kinging 寶加 保Y 新輝 新世界 南豐 精進 有利 新昌

我剩係做過中國老新xx, 中國老就幾個句講曬，多野做有同事試過三日冇返屋企，人事複雜因爲有阿公，但福利就樣樣有d，人工出手唔底
新世界，暫時咁多間main con 福利最好，多野做但對員工真係唔錯由其花紅。
保y人工不過不失，好撚多野做入去基本上就一腳踢，但出返黎就一個打三個。

Push fresh grad 有咩想問可以係到問

冇金門份？

Contractor係唔係少啲資源去幫fresh grad考scheme A架?

禮X X門呢？

打唔曬啦太多contractor 重有禮頓 其士 SFK 建業

一定架啦，考牌顧問係首選，但唔少contractor有自己既顧問公司所以唔洗太擔心。

樓主leighton, gammon 都唔打，好打極有限